[集思] 養咗隻貓 叫咩名好

養咗隻貓 叫咩名好???

立

牙祖

???

佢係咁嘅樣嘅

男叫潮州慶
女叫臭之bed

狗強

貓名跟翻毛色同佢個樣就最好啦

夫陳

解說下

小夫

Pussy

臭雞

奶茶 好鐘意佢中間既奶茶色

爪皇飛電

小夫隻貓

成人台主席

花獅子

喪標

隻貓

旺財

黑傑克

灰霸

鍾無豔